［配合民陣翌日遊行、中秋後9.14機場測試時機已到］ 去信各大媒體及所有外國領事館 於國際外交層面升級抗爭運動

是咁的，小弟一直都有長期喺TG公海mon住有無人有其他意見同埋行動想做，我一直都想聯絡其他有參與是次抗爭嘅團體做嘢，可惜一直搵唔到門路聯絡其他組織。有位巴打同大多數連登仔都認為機場嘅行動要繼續做，甚至認為要升級件事到國際外交層面，向林鄭甚至中共施壓。呢位無名人士現時已經向各大媒體同領事館發信作出預警，希望帶嚟改變。信嘅原文如下：
＿＿＿＿＿＿＿＿＿
致： 各國駐港領事/代表機構、
歐盟駐港澳辦事處

關於：香港巿民為爭取民主以及免於恐懼的自由
而於9月14日起癱瘓香港國際機場的行動

上述癱瘓機場行動將於2019年9月14日至9月20日進行(視乎情況或將無限期延續)，為貴國國民、相關企業機構的安全與福祉，謹請及早將此訊息轉達予貴國的旅遊、貿易、民航，以及其他相關部門與機構，俾能盡早向其發出警示，以備籌措適切的應變行動。

基於以下理由，屆時香港的局勢將異常兇險：

1. 香港政府當局(包括中國的中央政府)對香港民間的「五大訴求」不予適切回應，而香港民意未有任何退讓迹象，政府與民間的矛盾日深。

2. 政府為維持高壓管治，拒不實行《基本法》訂明的普選制度，致使政府缺乏認受性。

3. 大量由中國政府操控的社交媒體賬戶發佈虛假信息，抹黑香港市民的抗爭行動。

4. 政府與警察部門縱容黑社會人士於公眾地方以鐵棒、木棒等武器攻擊毆打一般市民(甚至從未參與運動的普通市民)，以在社會上營造恐怖氣氛，逼使民眾退縮噤聲。

5. 中國民航局通過向香港的國泰航空公司施壓解僱參與和平遊行的機組人員，甚至鼓動僱員間互相舉報公餘時間的言行，以製造白色恐怖。

6. 警察部門對示威者施行非法的暴力鎮壓行動，包括：
以維持秩序為名使用防暴裝備向市民施以致命攻擊，手法包括：使用胡椒彈、布袋彈、橡膠彈以水平角度直接射擊示威者，於密閉空間向民眾發射催淚氣體，以警棍毆打已被制服的市民;
毆打與拘捕記者和施行救援的醫護人員;
阻延被捕人士向律師求助;
於警署內毆打虐待被捕人士致骨折;
甚至衝進鐵路車廂，在未經任何調查程序下以警棍毆打無任何反抗行為的乘客。

7. 政府以禁制令等手段，禁止舉行和平的遊行與集會活動。政府又擬繞過立法機構審議通過的正常立法程序，而逕自訂立《緊急法》，賦予政府權力禁制媒體報導相關新聞，控制互聯網及接管通訊設施，以及沒收民眾資產。凡此種種，勢必使市民對政府及支撑其暴政的警隊失去信任。

現時政府已向法院申請取得機場與鐵路有關群眾集結的禁制令，市民被捕將面臨最高10年監禁的刑期，倘警方一旦鎮壓，勢必導致市民更激烈的反抗，屆時更多流血恐將無可避免。

基於以上所述，謹籲請貴國向國民與企業發出最高級別警示，慎重考量前往香港以及在港期間所面臨的風險，採取一切必要措施以維護其人身及財產安全。在缺乏有效監察下，兇暴政權為維持其高壓管治而濫權的程度已到無所不用其極，香港已不是昔日的國際都會，更非安全城市。

刻下香港人為爭取自由與民主而與高壓兇暴的政權對抗，現正面臨前所未有的人道危機，期望所有秉持自由、平等、公義、人權等普世價值的國家和人民都能和我們站在一起。最後，對貴國與國民造成的不便與困擾，我們實深以為歉。

面臨人道災難的香港市民

二零一九年八月三十一日

副本分送:
各大媒體及報章
各航空公司
＿＿＿＿＿＿＿＿＿

Pish

Tui la dnlm

攬炒啦

9.8 美領

Oh say can you see
By the dawn’s early night